哥斯拉死之前望住女主角係咩意思？

想叫人幫手？
定講對唔住

哥斯拉中意左個聾啞人士